[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (356)準備迎接沒有狐利的第14天

多謝大家支持黃金週 x 動物森友會活動!!

黄金週後，請繼續支持黄色經濟圈
有關活動最新消息及獎品公佈，請留意 Telegram Channel

@HKGWKAC

如果有問題 / 有野想同 Admin 講可以係下面 Submit

[置頂至 5月11日]

1001開post時希望可以copy埋置頂
(用依個留言右上角三點可以 「以此內容建立新主題」，用網頁版可以的話copy埋置頂嗰堆，用電話開post置頂內容會爆字數，可以留言叫巴絲幫手post返)

置頂有實用資訊

買game前你可能會想知

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有 。可以

Q：Online 玩咩？
A：去朋友／網友座島度一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係...更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo？
A：可以。

圖片來源 YouTube -> rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無得Cloud Save／轉移個save去第二部機部度？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」＆「動森專用 機對機save轉移功能開發中」 好反智

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有近400隻。歷代全角色(好多頁):

特別版主機
入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

遊戲初期常見問題Q&A // 實用網站 //

•由於較時間玩(TT，時間旅人...)增加太多不確定因素，出現任何bug恕各巴絲愛莫能助
•Post超長交易list時請用五重引用(如下)，以免影響討論

[quote][quote][quote][quote][quote]內容[/quote][/quote][/quote][/quote][/quote]

An/iOS 「Nintendo Switch Online」app
可以scan設計QR code，連機時可以快速打字傾計

遊戲初期常見問題Q&A
希望新手問問題前可以望一望先
Link:

實用網站
排隊網，計大頭菜價，外島資料，設計pattern，設計主題曲，種花計數機，物品大全

實用圖片／攻略
真假藝術品，風水攻略，種花攻略，簡易全攻略

nplm

喂呀你搶左我個1001

我諗住幫你快d搶到
點知.....

求摸toy車仔床舖所有色

lm

LM

唔緊要 我講笑

蟹寶

連皮食橙

最後我較時間去今朝買返

molamola

終於有目標

...走啦好無

你走先okay?

好行 唔送

你快啲走

好想訓到聽日但一訓就即係要返工了

你岩岩訓左晏教架喎

想長眠

唔好浪費時間

喂是咪想打

都話120放比你

好耐無新post lm

最近心情好低落 相信係因為返工

好
thanks....

求妹 宜家出左好多棒

睡覺很好 睡醒要上班不好

快啲較番去未買做個乖寶寶啦

做咩心情低落

頭先係王妃度玩既巴絲可add我丹巴：

SW-2545-0731-0813

好nice

好想辭職
但我懷疑係我個人有問題 唔適合返工
轉幾多份工都會係咁

都無惡過

已較

好乖

我唔想返工

和諧

有冇人有呢個藍色？
我有現貨白色同紅色交換

我都覺 做極都覺得唔啱自己 唔想就咁一世

我想做隱青

其實轉工咪轉工 搵番做得開心 好似會好啲

有無妹場

隱太耐就會想上水

唔知點咁

考慮緊 但有啲難搵工咁

呢一年都好差
可能社會環境對我影響太大
睇少左新聞都係咁
個氣氛太差

有冇妹摸

有以下diy求換我無既diy

而家好難轉

個個都係咁
如果份工唔係你興趣真係返得好辛苦

Yes plz

t夠未

返到好撚想死

倒轉左講
興趣變成工仲難受
即係好似出糧叫我玩動森
但要咁做咁做 點點點咁

幾時再有wfh

最近係有啲難唔比人炒都偷笑

ching 想要兩轉
可唔可以?

我都唔想返
太chur
但之前份工太hea
好犯賤

今日冇人有妹

無呀 玩咁耐見得一次

我覺得你會 易影響到 但呢啲真係冇辦法我都睇到喊

我由細到大都覺得我有少少抑鬱

想學

咁你個人又真係有問題

Anyway 我唔會理佢
佢炒我我都係咁話
我打工咋 我平時OT都冇補水
我睇新聞咪睇新聞

呢啲都市病 唔多唔少都有

管理員出現

你想點姐 呢到個個都鍾意同蟹相處 可唔可以唔好再搞事

嗰啲位真係好難集中係工作
比我嗰陣係返緊而家份工都會係咁睇 嗰陣都會一見到無乜人就拎手機出黎睇
但成個Office得你睇咩

一直mon實你地

都話佢成日扮唔睇Post但秒秒mon住

之後果啲衝出黎都唔想理 忍唔住

佢就嚟超越銀時妹妹

超越左

佢就係話其他人都睇但又冇好似我咁
Hello
其他人唔係你條team又無咁多野做丫嘛
咁鐘意咪請過個

佢講野又唔好笑又冇point
頂唔到單機啦傻鳩

好明顯係針住某人先衝出黎，平時又唔見佢出現

唔夠訓燥燥地

你block9 佢算

4月尾我見動森post搞51活動 已經醒水唔入黎
廢事有借口比人話日日入黎搞串個party
活動完美結束,比蟹姐點名問我做乜唔幫手
依家邊個搞邊個,邊個放唔底邊個？

btw 我唔知隻蟹係咪活動推手啦,
但想借51活動光環黎攻擊我呢樣野真係忍唔到
等個活動有個完美句號好無?

做男人做到你咁撚樣我真係死撚左去算
睇你個死人樣都係個啲網上面係到串柒柒
現實連女仔隻手仔都未拖過

仲未番去

都係個句啦
當我認左衰仔講左對唔住，你又唔肯放過我
單方面block左我
幾日後又唔爭氣解返搵我傾計,
我提出不如大家互block你又唔肯
消失左兩星期又不停點我名
返黎問你肯唔肯和解又唔制

過埋呢個回覆大家當無事發生好無

請問這裡有無管理員，為什麼這裡有這麼多引戰撚、CD-ROM，
而沒人監管或移到黑洞，
本來我讓小朋友來貴登，是嚴禁到引戰區，
以為就此沒問題。
怎知道他們來到這裡，看到了那些引戰撚的發言，
變得心理開始有問題。
請趕快妥善處理，否則，我向相關部門投訴。

扮咩蘑菇姐
呢頭唔想搞串個party
轉個撚頭
又想撩起人把火

「咁你個人又真係有問題」
呢句野，熟人都唔會咁講啦
何況人地唔撚識你

你係唔識講野定係扮撚晒野

請大家無視引戰狗!引戰狗請離開!!
請大家無視引戰狗!引戰狗請離開!!
請大家無視引戰狗!引戰狗請離開!!

留名

都係睇到佢地心情好啲

你個島好有活力

點解全日得曹賣1個npc黎過 我島係咪壞左
桃子驚嚇箱有冇人學

佢話我唔係明星唔得閒追住我
但成日mon我post

見到啲人真係唔想理影響我心情

我都係得曹賣

想訓練到比老細話都冇感覺
但好似好難

其實話都無感覺好撚慘 奴性重到咁

Block佢啦
佢都冇建設性架啦
咁得閒mon住個「小圈子」post追住我黎咬不如出去咬啲五毛狗啦

適中最好

點解我艷后冇火影跑架

想摸張白色廚房島 開島未

究竟係咩人會咁留意我回覆，偷偷負皮心照啦

去咗數星星

佢人生冇更重要嘅事要做
放過佢
由佢單機

今次自己衝入黎撩交嗌講到受害者咁樣
咁撚小氣邊個圈子留得住你呀
一陣唔小心踩到你朵花又講50個post

有蟹粉小籠包叫我同你講句
政府前線好黃

重申埋呢次唔講 我唔mon post,
蟹絲平時得罪人多稱呼人少
成為左其他小圈子既討論對象

單機版連登係咪好好玩
呀Sor你睇開高登同TG

你block左佢啦
我唔想知佢講咩
但你覆佢搞到我好想知

扮慘

比你望下

有無人有妹？

點解會有小圈子可以容忍到你嘅

嚟緊， Thx

做CD-ROM咪得

想入嚟問有無妹點知又係佢

唔好理佢啦
我地大家一齊火影跑

好想學火影跑 可以同佢地一齊跑

有邊次唔係

404巴你得閒add左我先

我排緊妹場一陣就得閒

我想坐低多啲

唔好啦 佢啲野好悶

成日講其他小圈子話邊個邊個

我話知你係邊撚到屌到我地底泥咁樣啦
最後上返黎公開嘅小圈子咪又係夾住條尾敗走

如果唔還靈魂畀幽幽
佢啲靈魂第二朝會唔會冇咗

就返到 轉頭加

我都想試下

火影跑先正 見到肥婆火影跑

我隻肥婆唔識跑

我隻娣雅
喺人地掃地、淋花、睇書、釣魚、捉蟲嘅同時
都火影跑緊

大姐姐性格去左邊

你唔好Quote佢啦好無
你再Quote我block埋你

試都無蝕
次次都送垃圾

拎住5粒野飛去第個島都會消失 我諗第朝都會掛

我隻小睫未跑過

上次係豪華和服架 今日係桶裝飲水機

會架咩
我試過拎住4粒冇事

佢地成日7點係海邊跑 搞到我以為係妹

笑死

連登post呢個圈子係全香港最垃圾既動森圈子黎
我勸大家都係去fb同tg算了

蝗蟲頭部

蝗蟲頭部

蝗蟲頭部

會呀 on99捉完5粒未還比佢 飛左去玩
返到黎又on99再捉5粒

貓b

我隻史培亞未跑過 果然係男神

其實你諗下佢地幾可悲就唔會想覆
自己有個tg但日日mon住人地個post d 廢話
以討論一班自己唔認識嘅人為樂
人生仲冇意義過維園呀伯
你地放過佢地啦

聽你地講

無限再生又話搵唔返個幾粒就會死

有咩人想返工同我企出黎

維園呀伯都可以話自己討論緊國事天下事
佢地討論緊啲陌生人條腳毛長唔長
你話係咪好撚可悲...

會
有次玩日出更4:5X分先發現我有幽幽
最後搵完第4粒就5點
果4粒唔見哂

男朋友唔該你醒少少啦,咪倒米
每次我入黎都係單打蟹姐,基本上唔會理其他人
你講既野我應該9成都無覆過
明知蟹絲block左我都重係咁搵我傾計

btw 我敗走了蟹姐你有你嘅生活我有我既忙碌
今次我挑戰我認衰仔 呢條數就同你兩星期入面不斷召喚我和數啦

P.S. 希望可以和解

Dave大大

已cap圖上連登動森被屌走嘅人TG群
準備係TG到屌爆你

首神

我決定block dave一晚

送比你好冇？

Cap圖既你晚上好
我ID都係得數字
麻煩點名時講清楚係邊個

一晚咁少

我係同腦細講「我要咁咁咁咁」之後腦細做

無妹無泡泡

又有花生食?

懷疑佢收左管理員錢迫我睇無謂野

mon咁耐見你難得自爆仲唔入呀

好撚好笑
分享比大家

隻隻字都得明但係連埋一齊就睇唔明

好似又有人mon post

喂也，我都係想分享笑話姐，
一番好意

屌 笑死

有冇人有木欄柵可以俾我摸下 咩島都得

以後叫首神唔叫數字

喂呀 我又要睇

唉屌
心情好我自貼啦

我有埋黃蜂了

即係邊隻，有幾種

有無圖？寄DIY俾你。

有人亂黎比左個我 好想將佢分享比有需要既人

我有埋草蜢

其實係咩gp想入去睇

好似碌上幾頁 我懶得睇

不如互淋花

木欄柵diy摸完都冇得買

魚子醬

佢再送多個比我 我就以後唔幫佢

素色

so sad

加大碼雞冠

比啲時間佢

集氣釣碼頭魚

Yeah~好想食玉子燒

我都想知

你喺咪送咗新坐墊比佢呀

鬼頭+浪人?
上次釣魚比賽我單人400分各釣到一條only

你不如上去置頂個個DIY Catalog cap比我地睇

又黎

我懷疑管理員鐘意蟹絲

蟹

你知佢哋講緊咩？我想知

好想睇

睇返上兩頁
有條友自己自high搵野嘈

我都要考慮下block 9 dave

一陣睇下我有無想送俾企鵝

生活無聊掛
但上次lethergo有講個tg gp真係有點名話呢度啲人
主要係我同數巴

可以呀，但係我仲搵緊妹。

上次佢出現都未擺低tg gp，我嬲到而家

咪

好難理解都係果句 好多問題都係你兩個有心機答

唔好嬲一齊搵個gp出黎

唔知佢地
其實鐘意講是非去娛樂台咪得
又可以睇呀嬌離婚
睇呢個post做咩

明明數巴已經少講野
肯撚定係比人屌過嘅圍爐群

誤會開始深,其實我真係無上tg
邊到收風其實成件事好簡單

擺明

80包

你地唔nice

你有入群？

睇到啦原來人地有個tg gp

無既同我講 寄比你

無呀 無咁得閒

認真 玩動森一個地方已經mon唔切
重要上TG真係工都唔洗返

係唔係隔離post嗰個唔係摺咗咩

係咪講緊我tg管理員
真係無相信我

咁快摺左

係啦，因愛成恨

有其中一個都ok

貴圈真亂

屌我唔要鱸魚呀

唔係嗰個 好耐之前架啦 有係呢到貼link

戈個唔喺摺咗好耐啦咩

我都唔明

鱸魚森友會

首神出名nice

講到鱸魚 諗起404

自己島釣？

送多次比佢

無人有妹咩

今日買完大頭菜, 但去左人地個島換卡, 佢又較左時間番早一日但係事前又唔講。想問下, 聽日D菜係咪會死哂?? 仲有無得救....

以前有人提過
唔記得邊個有入

直播80條

送比mon post既各位消暑解渴，天氣熱飲翻罐凍可樂

好平，益大家

無

佢屌鱸魚？

係唔想飛外島 仲有咁多時間釣

飲緊啱啱冰格拎出黎嘅可樂

笑左

你咁講 可能係 佢釣親都一定係鱸魚

無人答到你
呢度無人TT

沒有妹妹

肥仔水批發 69蚊24罐可樂

信我 出大魚島釣仲慳時間

飲撚到糖尿批發中心

你抹黑我

當賺錢無買蘿蔔

今日真係無人有妹咩

你依家無事=無事

邊有咁易大魚島

釣到浪人

我6張就入到

羊仔你都屌 更何況鱸魚

點解呢排個個都講呢間

早抖啦top1

咁鬼刀輕鬆釣

原來佢進化到魚都屌

我都係有fd like先知

咁耐起碼刷咗50張票
未見過

呀哥話條魚會食雀 驚到震哂

之前有朋友比過段屌魚片我睇

WHAT THE FUCK?

隻兔1.6m?

好似有兩款
有冇特別睇係咪全部大魚

我都唔係TT, 去撚左個人有TT

有次次都會認下咩島

3蚊都唔洗 真係幾平

辛苦曬鯊巴

阿伯屌雞睇過未

你點知佢TT
不推文thx

依家無事, 係就好呀, 今日ALL IN哂所有錢

好耐無入黎留名

你成日睇依啲片?

我去過個friend 個島8月

未
唔好污染ME

唔係話你tt
但唔tt既人 又點會知道入完tt島之後會點

當你地變晒肥仔，我導你地變gym撚

去到見到隻KK係到唱歌...... 再MESSENGER問佢

小睫走未

開島俾朋友入完又閂左
今個星期攰到日日剩係淋完花就閂機

唔好喊

唔好搞到以後你地釣魚都諗起我
我會唔好意思

日日開機都見到佢係我面前經過

危險人物

你屌魚

開唔開心呀 佢嚟迎接你

仲有d 縮陽gif

邊句有講我會

係 原圖係上面 明既就會明

唔開心，因為佢無戴住我送俾佢既頭盔

慘 非洲人

你地唔講我冇睇到隻兔

你好mean

找完不同 明了

幾時帶埋眼罩

呢加我先起身

諗咗好耐 終於都明

有無淋花bb呀

我load左幾分鐘
終於明 屌

無圖

轉頭黎

好

大佬

佢日日都有戴黑超

開個島俾我入thx

我又黎

執埋就開好快

淨返廿包 仲未出鬼頭刀

黎

等陣執埋啲花先

偷偷地入黎淋花

DLLM出左條皇帶魚

咁易岀我唔洗釣5日

仲有冇人接收化石, 冇我聽朝就拎去賣

你點同 你冇管理員加持

嬲左

我要 島code please

再接再厲

莫妮卡真係好靚

長毛象頭

世界級
可惜佢內心係個尖撚黎

一陣又話你掛住佢要同佢嘈呀

我女朋友今日3包釣左兩條

開左未

現實仲係一個阿婆

嬲

已加 開島俾我入 thx

最後十包

集氣

開咗bf島啦

一釣入魂

我唔係bf

冇bf呀

你加我做咩
搞笑呀

用save load大法啦

我依家沖涼你會唔會開咁耐

Sorry 加錯你

申咗

勉強冇幸福

會

收到

7219 8371 0420

你想要d乜？你開島我入黎

唔出
下次再續

嘩呢排去左邊

有幾多俾幾多

GBQ4N

攰到無力玩，連大頭菜都星期5夜晚先放

coming

加左, 你開島我送上門吧

已加, 你開島我黎送比你
(講埋島名please)

聽日收工去買番一兩包卡包玩下先

有冇人有妹 求摸

你呢個係朋友pw島定點
定唔洗加都入得
我執好盡快黎

貝殼屏風好襯佢屋企

光復香港島 已開

開咗

妹場
幫手淋黑玫瑰就可以
機場走
密碼DL5D2

人呢

想要甲龍果三舊
不過我而家唔係島
留住比我先

我fd話送化石俾動物囉到兩張相
化石終於有用

收手啦

蘋妹

冇問題, 你唔急既我寄比你又得

你地去左邊到玩呀

已經係
但花名都未同我改

見之前爸打們抽卡, 心思思

而家黎了

coming f字頭

我係送衫送到有小潤車頭相

入唔到

佢地都係俾垃圾衫或者錢我

Password島 冇限制

岩岩王妃流星雨散場

又要改口頭禪 我技窮啦

DLGH

粉波點兔黎 唔得咁粗魯

咁「耶～～」

「我技窮啦」

嗶啦啦～

今日幫隻鷹改咗唉嘿

或者下次黎我度

咁你嗰啲咪要改做DYJ

旺角打緊記者+拉記者

睇得明

回家中

等你地等得好苦

打幾大?

咩消息

點解個fd list愈來愈少人on

一陣你知道都會好頹

翻去即刻搵你？

愈黎愈癲
上晒電咁

搞咩

咁我問下星月可唔可以沖涼先
沖住涼等你

運費仲貴過卡

真係嬲到痴撚線

我聽唔聽得

講嚟聽吓

今日個位陸同學

你死啦....

你睇左立場未 你快啲睇埋

等你多啲留言 我再話你知

你比蘋果發現左咩秘密呀

我自己都唔知

沖涼先
沖完涼睇下404同貓絲邊個番到
衝去炸佢地島

喂我沖先 唔好炒我OK?

發生咩事

你都講左好耐話沖

關於雜妹，然後雜妹又問咩事

招淋花子

瞓未

未
又拎到一張相

黎緊

到家

eyeb

瞄b

快過你

眼b

上水

叻啦叻啦

Appleb

等到你地你同404邊個開
定係你地沖涼先

@好多r
是咪要淋花

好似好耐無見

404已開

有無人想要藍色三色堇
外島藍 可以出紫色送五朵 限一位
藍色玫瑰等我大量生先送到

係呀

ho巴比啲咁嘅衫動物著

黎了

sexy小楓

露曬肚依件衫咩名堂

唔著褲淨喺得件衫仔

佢哋有邊個著褲
你依家係邊到

邊到有島hea

去咗ho巴到

呀伯做乜仲未訓

數緊身家

吓兩秒數完啦你
得果兩蚊雞扮有錢

阿伯諗住半夜夜跑？

重開
妹場
幫手淋黑玫瑰就可以
機場走
密碼CFVWG

有無巴絲想收留佢

蟹講嘅嘢真係好霸氣

我有時都忍唔住J自己

蟹係我偶像

咁啱
佢都係我偶像

全民偶像

應該睇rm ，頹
唔想操

我愛呀蟹

元氣性格

腦海即刻有kk偶像既音樂出現

有冇人覺得首Only me都幾好聽

有冇人黎玩捉伊人

一齊黎玩啦

熄咗機

聽晚

好啦
希望聽晚唔洗返屋企仲繼續做野

希望有機會一齊玩

伊人
你捉邊個女

咁伊因正字係咩

黎玩

一個人的浪漫

我現時自己肯做飯

0蚊

小圈子

少女 慎入

傾到1001好喇
聽日要番工

隊長有道理

推推

1001